// app/puzzleData.js
export const puzzles = [
  { question: "Mikä on 1+1?", answer: "2" },
  { question: "Mikä on pääkaupunki Suomessa?", answer: "Helsinki" },
  { question: "Mikä on Rigan koordinaatti N?", answer: "56.945" },
  { question: "Mikä on Rigan koordinaatti E?", answer: "24.105" },
  { question: "Mikä väri tulee kun sekoitat punaisen ja sinisen?", answer: "violetti" },
  { question: "Mikä eläin sanoo 'muu'?", answer: "lehmä" },
  { question: "Mikä on Suomen rahayksikkö?", answer: "euro" },
  { question: "Mikä on joulupukin asuinpaikka?", answer: "Korvatunturi" },
  { question: "Mikä on 5*5?", answer: "25" },
  { question: "Mikä on maapallon suurin valtameri?", answer: "Tyyni" },
  { question: "Mikä on Suomen kansalliseläin?", answer: "karhu" },
  { question: "Mikä luku tulee seuraavaksi: 2, 4, 6, ...?", answer: "8" },
  { question: "Mikä on Rigan pääjoki?", answer: "Daugava" },
  { question: "Mikä väri tulee kun sekoitat keltaisen ja sinisen?", answer: "vihreä" },
];
